如果星期一至五返工時間全港街井消防栓失控會點？

尋晚睇左個關於街井既介紹post，
唔知係咪因為咁發左個惡夢。

「發夢睇戲想做消防」如何正確使用街井取水及救火對水炮車入水

原來現時全港大約有一萬五千多個，分布在全港十八區的街頭巷尾，通常街道每隔一百米會設有一個街井。依家應該唔止咁少但一百米就有一個係rule嚟。

夢入面18區有暴徒以小隊形式活動，
著住黑色風嬲，冇人帶豬嘴頭盔，
hit and run，
d工具又平又易買，棄裝都唔肉痛。
一有咩風吹草動就除外套返歸或者去鋪頭食個飯。

香港會唔會變威尼斯？

好擔心返唔到工…

買定架船先得

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

推

好

啲人水浸都照返工
信不信由你

好恐怖呀

太哂水啦 諗過其他啦 環保♻️

唔好講笑啦 呢個年頭講乜野環保呀

每年買咁多東江屎水好多都係倒落海

消防栓唔係香港人講架！ 我明白你咩意途！

屌咩 之前黃大仙d新聞全部都係咁寫
有咩問題？
formal 名唔等於大陸名啊 捉鬼撚

全部開晒,冇水壓,之後滴滴仔